ผลประโยชน์ที่คุ้มครองมีดังต่อไปนี้ 
1. ผลประโยชน์กรณีที่ผู้เอาประกันภัยเข้ารับการรักษาเป็นผู้ป่วยในของโรงพยาบาล
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ความคุ้มครองสําหรับค่าใช้จ่ายที่จําเป็นและสมควร ซึ่งเกิดขึ้นจากการ รักษาพยาบาลตามความจําเป็นทางการแพทย์และมาตรฐานทางการแพทย์ ให้ตามจํานวนที่จ่ายจริงแต่ไม่เกิน ผลประโยชน์ตามที่ระบุไว้ในหน้าตารางผลประโยชน์ ในกรณีที่ผู้เอาประกันภัยเกิดการเจ็บป่วย หรือบาดเจ็บ และ จําเป็นต้องเข้าพักรักษาในโรงพยาบาลในฐานะผู้ป่วยในหรือรับการผ่าตัดแบบผู้ป่วยนอก สําหรับผลประโยชน์ ดังต่อไปนี้

1.1 ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวัน ต่อการเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง จ่ายไม่เกิน 10,000 บาท ต่อวัน
1.1.1 ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวัน จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวัน สําหรับ ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าอาหารทางสายยาง ค่าบริการพยาบาลและค่าบริการในโรงพยาบาล ที่ผู้เอาประกันภัยเข้ารักษาตัวเป็นผู้ป่วยในของโรงพยาบาล โดยจะจ่ายให้สูงสุดไม่เกิน 365 วันต่อ การเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง 
1.1.2 ค่าห้องผู้ป่วยวิกฤต จ่ายตามจริง
ในกรณีที่ผู้เอาประกันภัยต้องได้รับการรักษาในห้องผู้ป่วยวิกฤต ตามมาตรฐานการรักษาทาง การแพทย์ บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าใช้จ่ายที่เกิดขึ้นระหว่างที่เป็นผู้ป่วยในในห้องผู้ป่วยวิกฤต โดยจะ จ่ายให้สูงสุดไม่เกิน 365 วันต่อการเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง โดยเมื่อรวมกับผลประโยชน์ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวันในข้อ 1.1.1 แล้วไม่เกิน 365 วัน

1.2 ค่ารักษาพยาบาลอื่นๆ ใน โรงพยาบาล จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่ารักษาพยาบาลอื่นๆ สําหรับค่ารักษาดังจะกล่าวต่อไปนี้ ที่ได้ใช้ในระหว่างที่มี การเข้ารักษาตัวเป็นผู้ป่วยในของโรงพยาบาล
- ค่ายาและสารอาหารทางเส้นเลือด ค่าบริการโลหิตและส่วนประกอบของโลหิต รวมค่าใช้จ่ายใน
การแยก จัดเตรียม และวิเคราะห์เพื่อการให้โลหิต หรือส่วนประกอบของโลหิต รวมไปถึงค่าบริการ การให้เลือด (Blood Transfusion) ค่าตรวจทางห้องปฏิบัติการ และพยาธิวิทยา ค่าตรวจวินิจฉัยทางรังสีวิทยา ค่าตรวจวินิจฉัย โดยวิธีพิเศษอื่นๆ รวมถึงค่าแพทย์อ่านผล 
- ค่าใช้จ่ายในการใช้หรือให้บริการอุปกรณ์ของใช้และเครื่องมือทางการแพทย์นอกห้องผ่าตัด
วัสดุสิ้นเปลืองทางการแพทย์ (เวชภัณฑ์ 1) ค่าวัสดุหรืออุปกรณ์ที่ใส่ติดตัวภายในตัวผู้ป่วย (เวชภัณฑ์ 3) ยกเว้น เครื่องกระตุ้นหัวใจ Defibrillator หรือ Pacemaker หรืออวัยวะเทียมภายนอกร่างกาย กายอุปกรณ์ อุปกรณ์เทียม เครื่องมือทางการแพทย์ และเวชภัณฑ์คงทน เช่น เครื่องช่วยฟัง แว่นตา เครื่องช่วยหายใจ อุปกรณ์ออกซิเจน เครื่องวัดสัญญาณชีพ (ชีพจร ความดันเลือด อุณหภูมิ) เครื่องช่วยค้ํายันต่างๆ รถเข็น ผู้ป่วย อวัยวะเทียม เช่น แขนเทียม ขาเทียม ตาเทียม ค่าบริการทางกายภาพบําบัด และกิจกรรมบําบัด ค่ายากลับบ้านตามความจําเป็นทางการแพทย์ไม่เกินกว่า 30 วันหลังจากการเข้ารับรักษาตัวใน โรงพยาบาล ทั้งนี้ไม่เกินกว่า 100,000 บาท ต่อการเข้าพักรักษาในโรงพยาบาลครั้งใดครั้งหนึ่ง

1.3 ค่าแพทย์ตรวจรักษาในโรงพยาบาลประจําวันและค่าปรึกษาแพทย์ผู้เชี่ยวชาญ จ่ายตามจริง
ค่าแพทย์ตรวจรักษาในโรงพยาบาลประจําวันระหว่างผู้เอาประกันภัยเข้าพักรักษาตัวอยู่ในโรงพยาบาล และ ค่าปรึกษาแพทย์ผู้เชี่ยวชาญในกรณีที่ไม่มีการผ่าตัด ทั้งนี้จ่ายสูงสุดไม่เกิน 365 วัน ต่อการเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง

1.4 ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ กรณีผู้เอาประกันภัยเข้าพักรักษาตัวในโรงพยาบาล หรือกรณีผ่าตัดหรือหัตถการแบบผู้ป่วยนอก สําหรับแพทย์ และแพทย์ผู้ช่วยในการผ่าตัดหรือหัตถการ รวมถึงการ ปรึกษาแพทย์ก่อนและหลังการผ่าตัด
การผ่าตัดหรือหัตถการแบบผู้ป่วยนอก
เนื่องจากวิวัฒนาการทางการแพทย์ทําให้การตรวจรักษานั้นไม่จําเป็นต้องพักรักษาตัวใน โรงพยาบาล บริษัทจะจ่ายค่าใช้จ่ายที่เกิดขึ้นสําหรับการตรวจรักษาโดยการผ่าตัดหรือหัตถการ ดังจะกล่าวต่อไปนี้ ตามผลประโยชน์ความคุ้มครองที่ผู้เอาประกันภัยได้รับความคุ้มครอง
1. การสลายนิ่ว (ESWL: Extracorporeal Shock Wave Liththotripsy)
2. การตรวจเส้นเลือดหัวใจโดยการฉีดสี (Coronary Angiogram / Cardiac Catheterization) 
3. การผ่าตัดต้อกระจก (Extra Capsular Cataract Extraction with Intra Ocular Lens) 
4. การผ่าตัด โดยการส่องกล้อง (Laparoscopic) ทุกชนิด 
5. การตรวจโดยการส่องกล้อง (Endoscope) ทุกชนิด 
6. การผ่าตัด หรือเจาะไซนัส (Sinus Operations) 
7. การรักษาริดสีดวงทวาร โดยการฉีดยาหรือผูก (Injection or Rubber Band Ligation) 
8. การตัดก้อนเนื้อที่เต้านม (Excision Breast Mass) 
9. การตัดชิ้นเนื้อจากกระดูก (Bone Biopsy) 
10. การตัดชิ้นเนื้อเพื่อการวินิจฉัยจากอวัยวะใด ๆ (Tissue Biopsy) 
11. การตัด (Amputation) นิ้วมือหรือนิ้วเท้า 
12. การจัดกระดูกให้เข้าที่ (Manual Reduction) 
13. การเจาะตับ (Liver Puncture/Liver Aspiration) 
14. การเจาะไขกระดูก (Bone Marrow Asipiration) 
15. การเจาะช่องเยื่อหุ้มไขสันหลัง (Lumbar Puncture)
16. การเจาะช่องเยื่อหุ้มปอด (Thoracentesis/Pleuracentesis/Thoracle Aspiration/Thoracic Paracentesis) 
17. การเจาะช่องเยื่อบุช่องท้อง (Abdominal Paracentesis/Abdominal Tapping) 
18. การขูดมดลูก (Curettage, Dilatation & Curettage, Fractional Curetage) 
19. การตัดชิ้นเนื้อจากปากมดลูก (Colposcope, Loop diathermy) 
20. การรักษา Bartholins Cyst (Marsupialization ofBartholin's Cyst) 
21. การรักษาโรคด้วยรังสีแกมม่า (Gamma knife) 
กรณีต้องตรวจรักษาตั้งแต่สองครั้งหรือมากกว่านั้น ไม่ว่าจะเป็นผู้ป่วยใน หรือผู้ป่วยนอกตาม การผ่าตัดหรือหัตถการ 21 รายการข้างต้น) ด้วยสาเหตุหรือโรคเดียวกัน โดยระยะเวลาห่างกันแต่ละครั้ง ไม่เกินกว่า 90 วัน ก็ให้ถือว่าเป็นการตรวจรักษาครั้งเดียวกันด้วย

1.5 ค่าธรรมเนียมวิสัญญีแพทย์ และ/หรือ วิสัญญีพยาบาล จ่ายตามจริง
ในกรณีที่ต้องจ่ายผลประโยชน์ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าวิสัญญีแพทย์ และ/หรือ วิสัญญีพยาบาล สําหรับแพทย์และ/หรือ พยาบาลที่วางยาสลบหรือยาชา สําหรับการผ่าตัดธรรมดาหรือ การผ่าตัดแบบผู้ป่วยนอก

1.6 ค่าห้องผ่าตัดและอุปกรณ์ในห้องผ่าตัด จ่ายตามจริง
ในกรณีที่ต้องจ่ายผลประโยชน์ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าห้องผ่าตัด อุปกรณ์ในห้องผ่าตัด อุปกรณ์วางยาสลบ ค่าเจ้าหน้าที่ในห้องผ่าตัด ค่าห้องพักฟื้นหลังผ่าตัดและอุปกรณ์ห้องพักฟื้น

1.7 ค่าใช้จ่ายสําหรับการปลูกถ่ายอวัยวะ จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายค่าใช้จ่ายสําหรับการปลูกถ่ายอวัยวะสําคัญของไต หัวใจ ปอด ตับ หรือไขกระดูกซึ่งเป็น อวัยวะของมนุษย์ที่ผู้บริจาคมอบให้กับผู้เอาประกันภัย สูงสุด 1 ครั้งตลอดชีวิต ทั้งนี้ไม่รวมถึงค่าใช้จ่ายสําหรับการ จัดหาอวัยวะนั้นมา (รวมถึงค่าขนส่ง) หรือค่าใช้จ่ายใดๆ ที่เกิดจากผู้บริจาค กรณีที่ผู้เอาประกันภัยต้องการการปลูก ถ่ายอวัยวะ